新移民冰童退出kol界啦

最憎腥香港人

垃圾會員垃圾post 唔好覆

Pr打手 block 得

又搵到蕃加pr打手一名

who

新移民

拉

拉乜柒